北角城市花園仇栩欣都話12.8聽日見

12:00起維園中央草坪有不反

推

重重一推

仇B
我聽日嚟搵你

佢淡妝仲靚

依家即出

Ok

唔止靚, 其實佢都幾鬼馬可愛, 可能佢本身比較細粒

俾警察打過又俾藍絲打過又接死亡恐嚇
其實出得嚟選嘅素人都值得尊敬

觀塘區兩位梁氏女候任議員試過俾人打到要留院想當年吳明欽都係俾鄉事派打到幾乎命都無, 咁多年區議員人身安全其實都未曾得到政府正視

個何已完鬧劇就懶巴閉
好多區議員候選人都被打又點計
仆街保皇成日話不公平選舉
數人頭都係民主派被打多好多啦
趙家賢耳仔都冇埋

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

保皇黨贏到呃到老人家投佢地, 佢地就覺得公平。何已完lin頭損左黨媒嚴厲譴責但民主派議員遇襲就視而不見, 可想而知隻眼開隻眼閉, 雙重標準係共產黨一貫伎倆。

Wai Yuen Geen

BTW慢煮工業垃撚圾餐廳
啲肉衰過煲湯

幾好食wor

正呀

欣欣

喂聽日好似有野攞喎

［求置頂］128記得黎維園攞黑警大核彈

求推

衰妹又有D品味皮褸

睇開段條片原來傅議員身材唔野少

睇番佢好似用xs max, 果然人仔細細但志向唔少

太子附近尤其近狗屋一帶係有唔少黃店而且幾高質, 有間主攻花膠米粉嘅小店叫潮州人, 之前food blogger猛烈南瓜都極力推薦

she is so pretty

btw, 聽日全世界出黎~

留名

仇b是我老婆

仇b 好靚
唔知佢有無拍拖

好斯文

Karrine好可愛

仇b靚到

佢定梁凱晴靚？

仇b>凱晴b>東星耀揚

邊個耀揚？

習大大都話12.8見

12月20日澳門回歸20周年，國家主席習近平將到澳門視察並主禮新一屆特區政府就職。

希望佢企街站

一陣見！

厹園根本唔需要興建，佢一出現自然成個場都係厹

我以為佢高

會唔會比人dq
中共好撚狗 咩都可以無限放大

被拉過㗎佢

游b > 仇b

仇b好正

有d似我家姐🤦🏼

其實梁翊婷都好有氣質, 不過似乎好少巴打提起佢

128128128128